次次集合一齊唔係低能和理非就係送頭！吹雞既罪人永遠走甩晒！之後又會出返黎叫你投票！

小心！

其實你條友除咗開垃圾post之外仲識咩？真係後悔follow咗你咁耐

叫人去送頭就好有意義？上次吹人出黎送頭果班泛民左膠有冇道過歉？佢地永遠唔駛負責任，泛民左膠可以永遠出錯累街坊，其他人就冇發言權？一定要係錯？講野唔岩聽就要係五毛？